【罷工前夕】香港人，你準備好同中共政府鬥耐力未？

罷工，本質就係政治挾持

用一個影響成個社會嘅工業，挾持政府政策，否則攬炒
疫症期間嘅醫護罷工，政治挾持嘅力量簡直係有幾何級嘅buff

但係如果罷工不能堅持，政府一方成功用道德勒索，武力威脅，財政利誘等等手段，喺訴求未達成之前終止罷工
或者罷工者本身根本無能堅持罷工，直至訴求達成
咁呢班人就會自我政治閹割，以後任何嘅工業行動都會完全冇用
接住嚟嘅，就會同「休息撚」得逞後勇武嘅下場一樣：被清算

聽日開始，香港嘅醫護界將會面對前所未見嘅政治壓力，甚至生命威脅
但係若果呢條防線崩潰，香港將必會成爲疫埠
香港人嘅生命將會變爲歷史中嘅飛灰
香港人，你願意用實質行動幫佢哋渡過難關嗎？
香港人，你願意加入你自己行業個公會嘅罷工嗎？
香港人，你願意去同邊境鏈接嘅主要交通公路阻路嗎？
香港人，你願意同香港人攜手炸爛個羅湖關口嗎？
香港人，你願意爲香港犧牲嗎？

up

香港應該要全面封鎖，要檢疫人員上門逐家逐戶檢疫／疫症降溫先準出街。

否則香港一定玩完。

一介學生唔知有咩可以幫手，不過至少會推post

Build
The
Wall

敵人非常卑劣
佢地會秋後算賬
會道德綁架
會用一班成口鄉音嘅廢老代表你

香港人
要企硬

學生加1

雖然到時香港人出都唔得，入都唔得，但起碼減低咗個病毒嘅流動性

作爲學生，你嘅職責就係努力拓展自己嘅專長，長大成爲一個能夠貢獻香港，守護香港嘅優秀香港人。
每日起身提醒自己：香港唔可以再多一個親共嘅渣滓。

罷工喺香港從來唔係新事
省港大罷工，海員大罷工，葵涌貨櫃碼頭罷工，國泰罷工

只係大型工會罷工係喺港豬嘅門檻同包袱莫名其妙地高
而且一直致力都冇一個政治形式嘅罷工，只有勞資糾紛嘅罷工

而家正正就係一個以香港人，打工仔嘅健康為前提，武漢病毒漫延，政府無能，比8月5日更合情合理嘅一次罷工

以後遊行示威抗爭嘅口號，除咗
「香港人！加油！」「香港人！反抗！」「香港人！報仇！」
更想多一句
「香港人！罷工！」

你係香港嘅將來，香港嘅希望，香港嘅光。
努力成爲一個優秀嘅香港人，光復後嘅香港需要年青嘅人才接手。

對，未來靠你，多個技能，多項專長

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

推，不能讓醫護人員孤身作戰

推

政府一日唔全面封關，只會鼓勵更多疫區感染者衝入香港求醫，間接促成社區爆發，害死更多人，現全體香港市民要求將所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）任何人經中國大陸入境香港必須接受為期14日隔離及醫學監察
——————————————
工欲善其事必先利其器，你又入咗工會未？

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

香港獨立

I dun want cowards, who give up in the middle of sth
I fucking hope you die along with your pathetic family.

不過依家街頭抗爭幫手真係難，始終疫症，大家就唯有一齊唔返工坐喺屋企

唉我都驚醫護堅持唔到，一堅持唔到就露底牌，可能港共會由你罷兩三日

push

Final year 學生
之前睇到d反送中新聞(721，831，雙11嗰d)，
就覺得自己好難對呢個世界有咩改變，
成日都好灰，好想了結自己。

97年嘅我，就好似注定人生所有事都會好難完滿咁。

依家，我希望自己可以從逆境中重新成長。
我前幾日生日，許咗個願望: 香港人可以重新掌握自己嘅未來。

核爆都唔割，呢d bullshit，唔應該再講，我都無資格講。
如果無前線手足，恐怕我地嘅未來已經消亡。

Push

推 背水一戰
不成功便成仁

推

btw公司已經home office

聽日話比我知..我唔會做左香港人既Condom

鬥愚蠢

命得一條
一身血肉底下是骨
香港人要拿出骨氣

我諗學生都9成黃？

真實唔知，我身邊除左中同做狗，其他全黃

高學歷廢青

老老實實
我唔認同以命博命係一個good choice
支共最唔怕就係死人
我一路都同手足講留番條命先可以打低支共

但係要我死既時候我都會用盡條命去做鳩支共

依家狂讀書，遲下狂做嘢...
考試要好過啲藍嘅

推post

巴打加油